呢一刻連登係咪應該去除強國文化入侵？

你呢一刻仲要課金強國遊戲同支持包括強國用語遊戲動畫電影漫畫等同都係撐藍絲一樣

等同支持去除粵語支持普通話

支持要求連仔強國動畫電影漫畫遊戲劇集post正評

無所謂或其他負評

食左個刪字

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

早應該啦

樓豬咪百度狗

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

熱烈恭賀牙井當選區議員

井議員幾時發表上任賀詞？ ⁠